拍左拖嘅女人唔keep身材 同男人無上進心一樣

小弟拍拖5年
條女由初頭細細粒幾可愛
變左60幾kg嘅肥婆（身高14x）
5年肥左十幾kg
係十幾kg呀！！！
上年已經同過佢講要減

問下各位巴絲有無方法令佢減肥

利申：好愛佢 唔想分手

同個靚女friend玩埋啲比危機感佢

一直都有女仔癡埋黎
不過佢信我唔會出軌

咁咪冇撚計囉 仲flowerface

肥左10幾kg你真係大撚獲

咁我都唔想架
已經係咁俾fds笑

各位大神仲有無其他方法

同佢去行街 逼佢試多啲衫
試完佢照鏡 照到自己咁肥著咩都唔好睇
就會想減肥

唔會減到喇(過來人)
或者你同佢講瘦咗同佢影婚紗相應該會有動力嘅
D女真係會走去節食(到時你又會話佢on9)
唔係P圖果個好辛苦咖

呢個有試過
但成效唔大
會keep住減一陣
但轉個頭又當乜事都無發生過

一齊做運動啦

聽日試下先

去荒島

岩呀岩呀 唔keep身材既女人抵鬧呀

比女朋友睇黎個post

之前有俾過其他類似嘅post佢睇
睇完又屌鳩我話佢肥

我拍左幾個月已經肥左成7kg
利申 手已分 依家咁嘅身材叫我點搵第二個

咁佢係肥丫嘛
講事實都唔撚得

慘得過男朋友冇上進心又唔keep身材
啱啱一齊佢65k 依家72k

共勉之

屌 我拍左拖都肥左一個碼 好想減但忙到嘔

咁佢同你一齊都一齊幾幸福下

幾忙都要減
你至少有心減

臭雞

同男朋友拍咗半年，瘦咗十幾磅